有冇手提電話個設計型得過HTC Diamond？

當年一出買用咗三四年成個mon甩先換
嗰時apps未普及又成日會另帶相機
所以都好夠用

下一部換咗Milestone

挨風型好多

靚但唔型

WM機好似淨係用過HTC Touch同Diamond2
WP另計

其實依家掉返轉頭睇, HTC D設計其實唔差

各花入各眼啦個人喜好呢啲無得拗嘅
BTW 係依家呢個手機殼橫行嘅時代 機身設計好難再有咩relevance

🤗

HTC最靚梗係HTC One(M7)啦。
到而家睇都仲覺得靚.

真係衰QC
起得快死得快

乜年代的？
幾靚

安災好快收咗WM皮
同期仲有Sharp水貨機又係正嘢

同意 Diamond 最型

仲有好多其他 HTC 機的 design 都好正：
Hero/Legend 兜下巴、Sensation 個mon 反向曲面、M7 正面雙喇叭

盒

iphone 5/5s/se

Se1

Sony Ericsson Xperia arc S
10/2011

挑機

都考慮過買

原來Made in Taiwan

後來Htc有冇轉MIC?

WM 年代已經贏曬

高登神機當年要帶三舊電出街

旗艦無轉過。

當年聽話買Milestone伏撚到

係旗艦未有機會轉已經執柒咁滯

問過佢未？

Diamond 用過
呢部htc x01ht都用過 仲要得水機

嗰陣時啲朋友玩水貨真係好多嘢搞

moto razr
VEGA Iron A870

Razr都係
好似第一隻用咁多不鏽鋼

butterfly s 真係好正

Xperia1最靚

當年Hero覺得好正

A870 真係靚
好硬淨
不過細電又重

N95

當年自己用N73
同學朋友就有N70 N80 N95 N90 (不過佢好快放咗

我記得呢啲機當年全部5000以上貴到痴線

真係好靚邊似得而家得一舊舊玻璃磚頭

當年SE個設計係有主題，睇日本arc 廣告就知用乜做外觀設計主題 日本武士刀

HTC就係俾10-11年嘅機海玩死自己
幾千蚊旗艦機用幾個月，又出部新旗艦

有fd子當年係htc fans

BlackBerry Priv

Butterfly S

當年HTC magic 下面粒track ball 幾正，又當埋提示燈，係食塵食道粒波廢左

a870用不鏽鋼邊係重d,
當時YOUTUBE有片用a870條邊斬爛三叔既電話, a870無乜損傷
IPHONE 12 PRO依家先黎玩

嗰時除Apple之外邊一間唔係？

Apple用不銹鋼邊框係由iPhone X開始喎

係個奶共ceo玩死

iphone 4 咁係咩

做乜腐皮 真係好靚

呢個堅
當年好似iphone咁橫掃

是令的

真心 希望HTC可以出返部MIT既旗艦機

htc one 真係好正

m7 真係勁型

Diamond2 先靚

個時仲要成日冇貨

點解而家冇哂KEYBOARD機

個時因為diamond而出 diamond 2
但diamond 2 已經冇diamond 個種wow factor
2個盒用普通紙盒，枝筆冇磁石。。etc

屌，用到後期，send條sms都輕機，先後悔冇揀hero

xperia其實一直外型都好靚
可惜慢慢都係變返公廁樣

想當年買左呢部 型到呢

但最後都係用返iPhone

變過一次, XZ2/3個design比人屌到開花

Z5之後

因為冇咗需要
本身touch screen好咗好多
以前好多時候要用支筆幫手

我有黑色
要 stylus 先篤到

以前我係xperia死忠
貪佢真係有比心機design外觀
之後 ....不了

幾時出得返arc s咁靚仔嘅機我即轉返會

神機Nexus 4我轉iOS之前最後用既android 機

一個月唔夠燒左底板
等左半個月先有機俾返我

真心靚

日系feel

Htc one 都靚 金屬殼

就算裏面冇事用咗年幾已經甩皮甩骨
出面會甩油漆

2 好似定價低啲？

佢應該當今年嘅U20 5G係旗艦

笑死 乜野單核優化打雙核
同期機 雙核 1gb ram 16gb rom
吊佢老母依部垃圾居然
係512MB ram 512MB rom呀
扣完系統可用空量得330MB左右
無撚睇錯 係330MB呀

vega iron

我第一部smartphone

個一期部部開始轉哂4G
佢仲係得3G

Iphone 4 都未出既年代夠膽死賣四五千銀

你當sony ericsson W850i 死㗎？

Me too, 部機仲用到

當年型到出汁

成個mom甩....點做到

當初比佢外型吸引，用咗大約2個月勁lag，立即𨍭返iphone

我都覺M 額既男人特別型

嗰啲早期嘅touch screen係顯示器上面有一層嘢感受壓力 用得耐就慢慢脫落甩咗

顯示器冇問題 但後期好多位已經touch唔到 勉強用到

原來仲有隻Touch Pro有鍵盤

兩部都係好設計

呢部將佢改到原生 真係勁正

W705 紅色無敵

但保養係一流好

屌你淨係擺啲正常既出黎
Incredible 同sensation你唔講

紅色果部真係好型
當年有個有錢同學出咗 影相好撚靚
外型又大方
無記錯好似係sharp 嚟

Sensation

Htc one m7 已屌打佢

htc 行前好多
當三星仲玩緊緊膠殼
htc已經玩緊一體化
手機影相玩景深都係第一間玩先
到依家apple 都要同htc share 專利

明明可以抗衡三星
但搞到依家咁

Xperia S

呢部尿黃MON倒水電當年好多人中伏
外型係唔錯

Motorola backflip

一定係揭機

其實出返部M7 2020應該大把人買

同一時期 呢部都好型

flipout 都好撚型

覺得Incredible s無咩野，
利申前用家

Butterfly + 金屬電鍍紅

Dopod.. Htc 前身

dopod 838pro 未就係呢部行機囉

媽屎通
兩邊甩油漆的

得呢部有得同m7鬥

好可惜
王雪紅接手之後要做到賣埋成team 人比google

造工好硬淨個keyboard又好好推但係部機真係好慢

無人講 HD2，root 機之王，當年癲到一個禮拜換一款 homebrew...

仲好撚重
不過Moto機設計係for大隻美國佬

機背係平面?
當時呢部野出既時候都唔平，HTC係貴野

呢部垃圾 屌佢老味 當年信高登仔買 影相有紫光

a870

motorola milestone

巴打識野 呢個design連間廠自己都超越唔到 後尾出嗰部a880醜到 而家冇咗韓水機少咗好多野玩

Moto 屌打

果陣覺得佢個htc sense ui好靚

依部當年嗰粒呼吸燈型到
條咸魚我仲keep住無掉，太型

接近平
啲三角位凹凹凸凸咁

另外隻油漆都唔係普通嘢

呢部如果唔係跌咗落廁所我都唔會換

想當年 第一次係先達買機就係呢部
好多野玩, 可以狂刷rom, 配件又多, 我重買左粒超大電 可以玩足兩日唔充

其實當年wm 算幾好用, excel word 任開, 個時唔係部部得㗎

Samsung有部機唔記得咩名，係Galaxy 1果期，又係刷rom王
記住有個高登巴打幫人買埋+刷rom，一條龍服務，勁多人用

htc D 機有D真係幾得
diamond, diamond 2, HD2 (垃圾MS-OS都tune到叫做用得順)
hero, m7, m8,m9 又係幾靚

仲記得當年apple 官網上教人android migrate to ios, 都係用m8 做圖

太易壞

2部都有用過

個人鐘意htc m7多d
雙喇叭加金屬殼正

應該係galaxy S2

HD2 當年二手價企得好硬 讀書時期唔捨得買

Nokia諗住出返新N95

HTC Diamond 白色最正

呢部野用到火都來, 入手一個月即trade 返走

諗起好似有
係咪遲啲出的？

部紅色m7仲係到
btw我覺得motorola呢部當年黎講都好撚型
唔撚見左

有, 以前用過.

可惜呢部俾粒發熱U玩死，好易發熱又無電。
價錢又唔係平

唔係s2
有一部s1果期or 之前，次一級機黎
有個高登巴打一條龍服務+買埋機

m9外觀屌打啦

不過部機會過熱

用Arc S 就算係用App2SD 都係裝唔到好多apps，因為App2SD 要將部分資料放喺內置ROM度，要Root 機後用Link2SD 先可以完全將app 放喺SD咭度btw Arc S 個ROM 嘅速度慢到痴線，搵張快啲嘅SD咭都快過個ROM 嘅讀寫速度

i5700

咁其實依家韓水機都仲有LG 嘅，不過除咗部Wing 之外其他都唔吸引

Milestone 靚好多

第一部手機就係HTC wildfire
之後當年部One X 白色真係J死
一出就衝佐唔理果陣Samsung S系列
印象中one x仲係頭幾部四核機
搞到好倒水
之後換e8
依家用緊u11覆緊post